調查：上海10年內取代倫敦地位

調查：上海10年內取代倫敦地位

2009年 12月 14日

一份針對商界領袖進行的民意調查指出，倫敦作為國際金融中心的地位將在未來10年被上海取代。
這份由英國安永實律師事務所（Eversheds）進行的調查顯示，商界領袖們普遍認為，西方所要面對來自東方的競爭正不斷加劇。
報告指出，超過90%在中國上海與印度孟買的企業負責人對2010年的經濟前景抱有信心，倫敦的老闆只有22%，紐約的比率則為35%。
而在阿聯酋，69%受訪者對明年的經濟前景存有信心。阿聯酋成員國迪拜前不久爆發了由其主權投資公司引發的金融危機。
安永實律師事務所的報告認為，美國紐約仍將是全球金融中心之首，倫敦與上海則在爭奪第二位。
這次調查在倫敦、孟買、紐約、上海和阿聯酋訪問了600名企業高管人員。

岩岩好十年

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

過多兩星期就2020年，雜雜又贏

咁就十年

中國又贏

鞭屍

原來上海仲有兩個星期就要超越倫敦
英國係咪驚撚到瀨屎呢

十年又十年
人生有幾多個十年啊

同埋仲有兩個星期 就全國小康社會

來自東方的競爭

屌你唔好咁痴線啦，咁都搵到黎binc

民意調查

咁不如世界盃都搞個民意調查，咁踢都唔使踢啦

除非滬獨

贏左未？

無知既人總係充滿信心

冇其他省拖後腿 都有些少可能既

得啖笑

原本已經話要超過香港

2星期內隊冧紐倫港其中兩個

成班豬隊友係隔離阻Q住哂

倫敦：今次仆街了

已經預見英國脱歐 所以取代倫敦

等左十年 唔係搵出黎

得番兩個禮拜

延伸閱讀：

1.）前海
2.）橫琴
3.）[千年大計] 雄安新區
4.）[皇朝強弩之末] 一戴一露計劃

Binc

又一個神話破滅
今次又有咩藉口？

唔好話香港都未搞掂，你連新加坡都唔夠做

間英國公司訪問咩人? 英國人定支支?

又要全面小康又要取代倫敦地位
又要建設澳門金融中心
得番兩個禮拜真係好撚忙

2020目標
支那全面滅貧
收復台灣
上海取代倫敦和香港
仲有兩星期

lm

剛剛過左，已經超越左倫敦

未？

商界精英

人地本來想用港交所買起人地

不過人地唔受溝

what the fuck? 12.why kfc need to be use lamb?

大大力

做中國人真係係精神既

就黎2020年添啦喎

佢要7*24都開市先得

炸五角大廈先係佢哋目標

支持呀 但我驚你地滅黨先

一定收埋左秘密武器 超英趕美 厲害了我的蟈

香港都未耶代到啦，仲倫敦

5.)上海自貿區

Hahaha

🤣🤣

bin c bin 得靚

事實證明D 呢D大行出既報告都係9up

訓左十年 想問取代左未？

2009: 10年內取代倫敦地位
2019: 10年內取代倫敦地位
2029: 10年內取代倫敦地位
2039: 10年內取代倫敦地位
2049: 10年內取代倫敦地位
...

衰啲講句，一日有中共喺到，過多幾年到吉隆坡雅加達都未到上海

09年岩岩過左08京奧
全世界真係覺得中國會慢慢開放接軌文明世界
依家無進步仲走回頭路
真係多得維尼個強國夢唔少

英文

三年後都支爆
新政府識玩實過到倫敦

馬英九省長

上海本身都好鬼排外

加上經濟優越過其他城市咁多

變相交稅交咁多養其他城市既低級人口

唔知會唔會真係玩滬獨呢

唔急 遲啲澳門世界第一

過多十年，統治全世界

點取代？先唔講英國法治制度，淨係時區唔同、地理位置唔同已經取代唔到啦戇鳩！

戇鳩！巴黎、法蘭克福搞咗廿年，都替代唔到倫敦，支那真係世界第一。

我作大啲
兩星期隊冧晒三個

個飛機打足十年

喔.

如果上海無北京拖後腳，100巴仙成為到國際金融中心。

又BINC

改一改個日期今年再出啦

英國驚到要脫歐

人貴在自知！我不作評論

法制唔同，點取代？

打完飛機好去訓下啦中共J左十年得個桔

binc

要鞭得大力啲先得

7²⁴ x 7²⁴都唔掂和師兄

調查：上海兩星期內取代倫敦地方

痴線線10年前都比你搵到黎binc

下次標題：「中共十年內統治地球」

鞭屍真係令人好開心

咪鞭
雜大大打你靶

考古學家

我係中國人呀Hi

個deadline不斷推
等睇2020又再update個deadline

又全面小康 又超越倫敦香港
使唔使咁撚勁呀

有冇十年前話深圳呀上海呀超越香港果啲

Bin c

仲有2個禮拜加油你得嘅

bin c post

有請柴狗哥

2020中國好忙
究竟取代倫敦先定全面建成小康社會先

支持解放軍滅貧 加速全国步入小康社會

係咪已經取代左?

中国喜奪世界杯

支那24小時內取代美帝地位添呀

兩個星期內又要超越倫敦又要武統台灣
連雜總都係deadline fighter

幾好

浸投降=隊冧老美

咁都鞭到

中國deadline fighter

所以依家取代咗

香港都未取代到
就取代倫敦
利害了 我的國

2020全民小康呀嘛

得番兩星期支那係咪想發動恐怖襲擊 如果唔係點取代

第一眼以為4大果間安永，原來係安永實律師事務所

笑到我肚痛

哈哈

中國都會帶領全世界

push

支共係咪想講屯門果間巴倫妞戲院炸
😂😂😂 但可能屯門牛先識

超過90%在中國上海與印度孟買的企業負責人對2010年的經濟前景抱有信心，倫敦的老闆只有22%，紐約的比率則為35%

啱啱完左金融海嘯信心低落好正常美帝十年牛市升撚到傻

咁好耐性 俾多十年點睇

唔通澳門就係個秘密武器

訓左十年冇睇 上海取代左香港成為國際金融中心未？

10年啦原來

笑到仆街

好勁咁喎

中共兩星期完成checklist
1.深圳/上海取代香港
2.上海取代倫敦
3.全面小康社會
4.武統台灣

歡迎補充

當年愛德華一世聽到可能真係會驚
21世紀喇

條屍十年都要起返副骨出黎bin

馬省長
現家蔡總統

其實現家嘅上海係點
以前成日聽上海乜乜乜
現家新聞好少提到

上水超越左都未到你上海啦屌

唔洗諗
已經被人口清洗過

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

訓左十年 上海超越到上水未

最大贏家

小粉紅去晒邊？仲唔出黎撐？

就算脫歐 都取代不到英國,用海洋法國家

你個標題加返個10年前好喎

笑死

上水經濟好好

上水取代上海
早幾年已經超額完成

咩叫肯德基被羊肉串取代

一年都得啦 偉大嘅祖國

老調重彈

重有十幾日，有得追

有無 List 可以列晒 鄰國 D "取代咩咩", "打造咩咩中心"

取代左未

睇黎要用多一百年而家睇番國家強大了嘅新聞真係全撚部係笑料

比多50年佢都過唔撚到啦

老老實實
上海獨立行埋基本法嘅話, 真係會取代到香港

紐倫港係世界三大"金融時區"
就算比盡佢可以取代香港
但點都冇可能取代倫敦

唔好FF咁多啦
佢地打飛機就得

你真係當bar帶一露流嫁

十年又過去

幾有十幾日，比多少少時間！

成日話超越香港，超越咗未

英國佬末日

中國人永遠都係假大空、吹噓民族

全面小康到未

唔該快啲

遲d係咪要叫紐倫海

十年強國掘起

飛落海就有佢份

得罪講句 香港俾你瘋狂打壓都取代唔到
點取代倫敦

痴撚線 10年前嘅嘢都比你拎返出黎binc

打造香港cnn
打造中醫中藥港、數碼港
打造科研中心
等等等等

呢廿年聽好撚多呢啲假大空鳩吹說話，冇一樣做到
西方世界真係做多過吹，使撚講咁多

又鞭屍

其實每個城市都係獨特
邊個超越邊個 睇你用咩呎去度
例如你用地鐵長度 上海可能超越左倫敦
但上海安檢煩都九彩
你用衛星比較 上海同香港都超越new york
但人地new york係24小時營業

睇你用咩matrix

Largest stock exchange(2019) in the world in termd of market capacities (US Trillion $)
NYSE, United States 23.21
NASDAQ, United States 11.22
JapanExchange Group 5.61
Shanghai StockExchange, China 5.01
Hong Kong Exchanges 4.31
Euronext Europe 4.27
London Stock ExchangeGroup, UK and Italy 3.97
Shenzhen StockExchange, China 3.36
TMX Group, Canada 2.22
Bombay StockExchange, India 2.18
© Statista 2019

Source
More information
OTHER STATISTICS ON THE TOPIC
Stock Exchanges
Countries with largest stock markets globally 2018
Countries with largest stock markets globally 2018

Annual performance of FTSE 100 index 1995-2018+
Annual performance of FTSE 100 index 1995-2018

Share of Americans investing money in the stock market 1999-2018+
Share of Americans investing money in the stock market 1999-2018

Annual S&P 500 index performance 1986-2018+
Annual S&P 500 index performance 1986-2018

Statistics on "Stock exchanges - Global overview"
Domestic equity market capitalization worldwide 2013-2018
Domestic equity market capitalization worldwide 2013-2018, by region
Countries with largest stock markets globally 2018
Largest stock exchange operators, listed by market cap of listed companies 2019
Leading stock exchanges globally in 2017, by capital raised
Largest global exchanges for single stock options trading as of 2018, by contracts
Leading stock exchanges in APAC 2018, by domestic market capitalization
Leading stock exchanges in EMEA in 2018, by market capitalization
Age of leading exchanges worldwide 2019
Statistics on "Stock exchanges - Leading stock indices"
Statistics on "Stock exchanges - Miscellaneous"
Further related statistics
Related topics
About Statista
Learn more about how Statista can support your business.
Request webinar
NEWS
18
We use cookies to personalize contents and ads, offer social media features, and analyze access to our website. In your browser settings you can configure or disable this, respectively, and can delete any already placed cookies. For details, please see your browser’s Help section (by pressing F1). Please see our privacy statement for details about how we use data.

瞓咗無睇，自貿區搞成點

有外匯有外匯管制點做金融中心？

其實每個城市都係獨特
邊個超越邊個 睇你用咩呎去度
例如你用地鐵長度 上海可能超越左倫敦
但上海安檢煩都九彩
你用衛星比較 上海同香港都超越new york
但人地new york係24小時營業

睇你用咩matrix

Largest stock exchange(2019) in the world in termd of market capacities (US Trillion $)
NYSE, United States 23.21
NASDAQ, United States 11.22
JapanExchange Group 5.61
Shanghai StockExchange, China 5.01
Hong Kong Exchanges 4.31
Euronext Europe 4.27
London Stock ExchangeGroup, UK and Italy 3.97
Shenzhen StockExchange, China 3.36
TMX Group, Canada 2.22
Bombay StockExchange, India 2.18
© Statista 2019

2009

其實香港人民意係要雙普選啊
支共政府有冇實現過啊

10年超越倫敦 支共又失民心了

原來真係下緊一盤大棋

十年前：上海10年內取代香港地位

十年又過去 舉止仍像少女
你跟我每夜仍聚聚 到夢裡追

你由十年前計到依家？

大躍進已經講超英過美
講左60年仲做緊

份毅力勁到

雄安係咩

世界大戰民意調查
咱們已經嬴了！

好似真係超越左

世界証券交易所
1) NEW YORK
2) NASDAQ (ALSO NEW YORK)
3) TOKYO
4) SHANGHAI
5) HONG KONG
6) EURONEXT
7) LONDON
8) SHENZHEN
9) TMX (Canada)
10) Bombay (India)

仲有2星期時間

收唔到倫交所

好似真係超越左

世界証券交易所排名（按市值計算）
1) NEW YORK
2) NASDAQ (ALSO NEW YORK)
3) TOKYO
4) SHANGHAI
5) HONG KONG
6) EURONEXT
7) LONDON
8) SHENZHEN
9) TMX (Canada)
10) Bombay (India)

註：第一與第二位的new york和 nasdaq明顯大幅拋離第三位的 tokyo japan stock exchange

靚bin

問佢地有冇信心就當係research😂😂😂

講笑咋 岩岩記得 起返出黎binc

支持

Turnover除左QFII/RQFII同northbounds外基本上都係得大陸人自己圍威喂。

香港都未過到仲講倫敦？

其他國1年內取代美國😂😂

Largest stock exchange(2019) in the world in termd of market capacities (US Trillion $)

1) NYSE, United States 23.21
2) NASDAQ, United States 11.22
3) JapanExchange Group 5.61
4) Shanghai StockExchange, China 5.01
5) Hong Kong Exchanges 4.31
6) Euronext Europe 4.27
7) London Stock Exchange Group, UK 3.97
8) Shenzhen Stock Exchange, China 3.36
9) TMX Group, Canada 2.22
10) Bombay StockExchange, India 2.18
© Statista 2019

紐倫港？any data support ?

Now is 紐東滬

唔係上交所粗粗地要左佢咩

依家睇返真係得啖笑，自己打飛機射到成屋都係

咁倫敦和香港係比日本和上海國際化

不過euronext(阿姆斯特丹)現在超左倫敦
脫左歐肯定更仆街
資金流向晒去euronext

將來只有new york and Euronext 係真正國際化的金融市場

上年深圳GDP取代香港

好快到小康嘅年代

用他媽的敦倫來取代倫敦？😳

How? 時區點取代？ 紐倫港時區岩岩好24小時

不過金融資本市場計錢係最客觀
國唔國際化係其次

見到係民調出來既結果，真係笑到收唔到聲

呢樣 Euronext 取代London反而有機會

香港都取代唔到，仲話取代倫敦？

bin c

歷史既文章唔計

瞓左無睇 取代到未

感謝提供笑話

原來仲係度超英趕美緊

有中國特色的“時間值”同毅進制一樣🤣
蝗蟲10年=人類10萬年

就憑樓主嘅耐性，呢個正評值得俾十次

全面小康差唔多得啦
殺緊d窮人喇 比多少少時間咪jer ok？

哦，咁取代左未？

十年又過去。。。

睇你取代的意思係咩

如果係講上海交易所市值超越倫敦交易所
現在已經是了

英國日落咗咁耐，瞓起度都係贏

訓左冇睇，係咪已經取代咗？

人唔笑，狗都吠

希望快d到2020，可以感受做支那人既榮耀

ok

又想超英趕英

根本成個支那畸形體制 上海點都做唔到倫敦

發撚緊夢

有時真係忍唔住笑

中国deadline fighter

中國10年後取代美國

死啦 得返兩個禮拜 趕唔切㗎喎

我都係

又嚟
人生究竟有幾多個10年

訓咗冇睇,倫交所買咗未？

10年咁撚耐?
唔撚係呱

中共唔滅黨都無可能喎， 莫非十年內中共滅黨？

上海__年內取代__地位
是但填隻字都適用

臨尾嗰日先發力都未遲

推到19才子見到

樓主係咪十年前開始計 岩岩好甘濟

屌你老味好撚好笑.jpg

再過多十年都唔得

肯得基被羊肉串取代
即係雞可以代替羊
人哋想食雞就逼人哋食羊

超英趕美未

Global Financial Centres Index (GFCI) is the Index used to measure the performance of financial cities in the world. The index compares the competitiveness of the leading financial centers of the world based on 29,000 financial centers. The index considers five key areas: “business environment”, “financial sector development”, “infrastructure factors”, “human capital”, “reputation and general factors” Listed below are the top 20 financial centers in the world based on the GFCI.

1. New York City (USA) – 794
Newyork is known as the financial capital of the world. The world famous ‘Wall Street’ is located in New York City. New York Stock Exchange (NYSE), NASDAQ, American Stock Exchange, BATS Global Markets are the main stock exchanges located in New York. NYC is the largest state in the US by population with a population of 8.6 Million.

2. London (UK) – 787
London was the best financial city in the world previously. It is known as one of the world’s prominent cities for business. London Stock Exchange (LSE) and AIM are the main stock exchanges located in London. London is the most populous city within the Europe union with a population of 9.1 Million.

3. Hong Kong (Hong Kong) – 783
Hong Kong is a key financial hub within Asia with a large concentration of banking institutions in the world. The Hong Kong Stock Exchange (HKEX) is the 6th largest stock exchange in the world. The city is having a population of 7.3 million.

4. Singapore (Singapore) – 772
Singapore is a global financial center located in the southeast Asia region. Stock Exchange of Singapore (SES) is the only and main Stock Exchange in Singapore. The city is having a population of 5.6 million.

5. Shanghai (China) – 770
Shanghai is China’s largest city and a global financial center. The Shanghai Stock Exchange (SSE) is the only and main Stock Exchange in Shanghai. The city is having a population of 26.3 million.

6. Tokyo (Japan) – 756
Tokyo, the capital of Japan is one of the prominent business hubs in the world. It is the headquarter of many of the world’s largest financial institutions. Tokyo Stock Exchange (TSE/TYO) is the only and main Stock Exchange in Tokyo. The city is having a population of 13.9 million.

其實真係睇用咩去測量
同埋紐倫港真係啱啱24小時

仲要睇埋英文普及度同發展前景

真係咁岩

吹水就叻

Tokyo 排到第六，最後過香港、新加坡和上海？
我諗佢呢個 index 比較重國際化和英語化
Tokyo英文太欄和民族主義強所以衰
但計資金，tokyo第二，shanghai第三

點解李小家之前唔係買上交所

倫交所已被上海取代買嚟託

雖然人哋都唔賣

刁總會唔會射核彈趕deadline

原來佢個index係靠survey和自訂比重的綜合指數。

Tokyo 應該衰英文差所以問卷d人俾分低

香港係唯一互聯網對外開放的中國金融城市，和全中唯一以英語為法定語言國，所以排佢排得高

不過用最客觀的資金計，就係new york, tokyo ,shanghai

的確係
但係GFCI係計五大elements
“business environment”
“financial sector development”
“infrastructure factors”
“human capital”
“reputation and general factors”

如果話要真正取代,以上所有都要計埋

不過如果話largest stock exchange
紐京滬係正確

十年前就諗定要攞出嚟鞭

不要驕傲

因為計競爭力的話係計得比較廣泛

日落左既英國過到未⋯⋯

地鐵長度
返支那食屎啦
幾時評定一個金融中心地位有呢d垃圾指標架，用埋支那狗既回覆內容當係分析，食屎啦支那狗

厲害了我的國

腦腦實實
唔係甴甴做主席
真係可能已經GG

支那傳媒日日同屁民講今日明日要超越呢個嗰個，一眾屁民如痴如醉，三句唔埋兩句就係中國如何如何強大，對住鏡頭做任何訪問，都會把話題帶到中國好強大，到頭來連自己都騙唔到

人唔笑狗都吠

中共10年內亡黨添，鳩up我都識

其實唔係習總鎖國分分鐘會有可能

獨立仲行基本法？

正

仲有半個月

上海加油

香港人最記仇

超英趕美

新北京

算吧啦 講真果句 中國永遠都係唔掂嘅嘢就係外界對佢嘅信心 你幾撚犀利 人地都信你唔撚過 點放心係你度投資

香港呢咁

你想講普通法？

喺咪要笑

呀你啱

我係想講普通法
自膠

鬧鐘響，係時候訓醒返工喇契弟

唔好binc啦

完來係鞭屍post

冷知識：德國憲法係叫基本法

呢個gag幾好笑

樓主好記性

好滾動

十年前拎出黎bin

pish

2020要滅貧

鬼佬係信香港人

蟈人：英國脫勾好混亂，上海已成功取代

你出呢個POST等左十年?

其實如果當年唔係習大大上台，話唔定真係會有小小機會

條小學生做親乜野就衰乜野

未來2星期共匪係咪要向英國射核彈消滅倫敦?

前幾任其實好醒，當年借sars開放自由行，每逢國際議會做下樣放幾個政治犯，網絡管制有輕微減少，實行全球溫水煮蛙

仲有15日倫敦就要被取代

咁岩啫

射出精液數量早已超越倫敦

6）深圳先行示範區？(算唔算）

點解口號咁多？

又binc

好期待呀

笑死人咩

支那

十年期binc

其實好多呢啲舊聞，以前久唔久都有人bin吓
好撚正

一個假希望死咗，自然要比另一個假希望

睇佢再呃得幾耐

係習帝瞓身支持下，澳門兩年內取代紐約嘅金融中心地位。

呢條友連續兩個個回覆都係支那五毛既典型回覆，o乜鳩k，金融中心既definition幾時由呢條支那垃圾更改，九五搭八，最垃圾既支那式留言，混繞視聽

咪尤佢地打j，佢隨時都可以話上海係金融中心。人地認唔認你之ma

就快取代香港 澳門人點睇呢

取撚代咗啦 好驚呀

超英趕美都係睇你用咩呎去度
如果係講中國空氣污染超越英美
現在已經是了

俾多十年你都唔得啦

上海嘅浦東真係好先進
絕對嘅世界一線城市
但係一線還一線
有d嘢係無就無
好似再高級嘅戰士都唔識魔法一樣
當然香港嘅優勢亦被港共慢慢摧毀緊

香港都未得, 反正都係吹吹大D取代紐約

前海

2009年12月14日 ~ 2019年12月15日
倫敦死期已到

點，取代到未？

奇怪係中國人多數keep住100%

事實證明呢篇只是當年的飛機文

仲有十五日就取代到啦
好期待

10年又過去...

英文唔掂就咪撚出嚟柒啦

老鼠肉咋 你估真係有羊比你食

再比多二十年都超唔到

畀多二百年都唔知得唔得呀

沉默大多數

當年如果中國真係肯開放同玩民主化, 唔好剩係玩咩保增長值, 其實今日肯定有個好唔同嘅發展
佢地當年呢個預測其實無咩問題, 以當年情況亦算正路
不過依家喇喎, 快啲嚟鞭多兩嘢先

咁就10年 取代左未 耐無睇新聞

我話ok 就ok

X仲有Y年取代Z地位
由細聽撚到大

大戰即將開始

恭喜上海
你贏咗倫敦

笑死咩

係啊係啊

個種唔得俾幾多年都係哂時間

九年幾之嘛！ 唔准你懷疑偉大既黨！

最多咪九零幾千幾萬日達成！

共產黨萬歲

咪燃笑死人，自我感覺強勁。

啱啱訓醒 訓左10年

想問上海超越左倫敦未？

搭車笑咗出聲 隔離個廢老係到望住

茂獨都唔會滬獨

一量度埋個政治環境 真係永不超過
中共最愛打飛機自high

唔知係地球毀滅前上海會唔會取代到